少左人

上次幾條街爆左
今淨次爆左一條
出la